翻工人士唔好順手揼左啲免費報紙呀

你知好多市民都會攞㗎 你揼左人地就冇得睇

特別係頭條呢啲

Push

大家push 下叫多啲人唔好咁做

Support

頭條日報都無人睇 擺到10點都仲派緊

呢排都有拎大公報黎睇再回收，支持環保世界更美好

拎比回收紙啊婆

G持環保睇完回收